是日靚午唔知咩餅雞咁

正 嘻嘻

汁多過飯

白汁